點解登入電腦要Carl+Alt+Del咁麻煩？

直接入密碼咪得囉

禁enter

Carl+Ashley+Debby

ching 識波
笑左

笑埋右

嫌麻煩轉win10，enter就得

用Linux

Ctrl Alt Delete係你system admin set

Mac os

好似bill gates都承認過呢個操作係戇鳩

因為 IBM 條撚屌話 OK 就 OK

係因為呢個組合係system wide，可以防止有程式假冒login去呃你個密碼

妳講左mra講咩

win10就咁向上拉就得

你最啱 但是你比人負皮咗

用 BSD

MacOS 情何以堪

試下Space

你都俾人負皮咗
近排好多on9仔亂俾負皮

屌柒其他OS嘅重任交返畀佢

佢可以講右

唔係咁，你可幾可禁呢幾粒制

有d人連複製貼上都只用mouse

可以喺 group policy disable 左去